點解無人提檢控人員既公開信。這信如果係事實可以ko 律政司

【律政司一批檢控人員發公開信 批評鄭若驊及梁卓然沒把好關】

律政司一批檢控人員繼早前聯署後，再發公開信，批評律政司司長鄭若驊，及刑事檢控專員梁卓然，沒有做好把關，處理涉及大型公眾活動的案件時，主要考慮政治因素，沒有充份證據仍堅持檢控。

#有線新聞 #公開信 #律政司 #刑事檢控科 #鄭若驊 #梁卓然

Push